---
title: "Non parlarmi di politica"
date: 2005-02-10
draft: false
tags: ["ping"]
---

Vorrei sentire parlare di ragazzi, futuro, investimenti, progresso

Stavolta non posso che rimandare al sito del <a href="http://www.poc.it">PowerBook Owners Club</a>, dove c'è la notizia completa.

Che cosa devo pensare del fatto che Apple si prepara a rifornire 63 mila computer a studenti delle medie e che ci sono almeno cinque altre aziende in America in grado di fare la stessa cosa in altrettante scuole?

Non buttarmela in politica, per favore. Sono abbastanza vecchio per avere visto governare tutti i partiti, e ho visto anche abbastanza scuole. Dare la colpa all'altro, in questo caso, fa solo ridere. Chi di dovere, invece, faccia il favore di vergognarsi.

<a href="mailto:lux@mac.com">Lucio Bragagnolo</a>